漫畫第1話出左 十分之一的花嫁 十等分的花嫁 10分の1の花嫁 集中討論

(五等分の花嫁就聽過) 1/10的新娘 10分の1の花嫁 1/10的花嫁 3月22日起漫畫連載

抄狗

呀睇點彈光閃多咁

h漫黎？

抄得咁光明正大

雙週刊

lm

就黎有100分之一

同果d咩「xx年一遇美女 」一樣，個數越吹越大

垃圾

日文

有無中/英譯既無聖光版....唔知呢套英文名叫咩search唔到....

暫時未有中文無聖光

同五等分邊忽似
唔係用呢個名根本冇人會覺得有關連

抄得太離譜

好心改少少名丫

甜版五等分

同d用日本動畫女角色出飛機杯一樣掛名

今日已睇熟肉，第一位選手身份係偶像已經咁鬼正~

得個名似

咁多聖光點睇

好撚多聖光

等單行本

呢個night有無修

等咗成個月，終於有第2話熟肉